[買原油寶身體好]原油寶投資者燒脂

廣東湛江
原油寶受害者，被银行扣光存款，情緒崩潰，點火自焚。

music

(獨唱)熊熊聖火 憐我苦痛多
(合唱)憐我在世上 如許苦痛多
(獨唱)明明亮光 為我消災去禍
(合唱)憐我在世上 如許苦痛多
(獨唱)炎炎聖火 焚化苦楚
(合唱)憐我在世上 如許苦痛多
(獨唱)紅紅焰火 助我消災去禍
(合唱)憐我在世上 如許苦痛多
(獨唱)烈焰解憂傷 熱力滅災禍
願將俗世人 嗔笑愛恨 一切歸聖火
(合唱)憐我在世上 如許苦痛多
(獨唱)熊熊聖火 憐我苦痛多
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
(合唱)憐我在世上 如許苦痛多
(獨唱)明明亮光 為我消災去禍
(合唱)憐我在世上 如許苦痛多
(獨唱)烈焰解憂傷 熱力滅災禍
願將俗世人 嗔笑愛恨 一切歸聖火
(合唱)憐我在世上 如許苦痛多
(獨唱)熊熊聖火 憐我苦痛多
(合唱)憐我在世上 如許苦痛多
(獨唱)明明亮光 為我消災去禍
(合唱)憐我在世上 如許苦痛多
憐我在世上 如許苦痛多

(獨唱)熊熊聖火 憐我苦痛多
(合唱)憐我在世上 如許苦痛多

買哂匯豐點算冇咗五千萬

若要身體好 allin原油寶